Постановка задачи:
Клиент-серверное взаимодействие. Реализовать пример сервера и нескольких клиентов, сервер – консольное приложение, клиенты – графические приложения. В качестве предмета обмена – текст (содержимое QTextEdit), каждый клиент может редактировать и отправлять текст на сервер, сервер рассылает изменения по всем подключенным клиентам. С++, Qt.
